免費睇命盤 新手

新手學咗幾日命盤 幫咗幾個朋友睇咗 想試下睇其他
比出生年月日 時辰 性別，就👌
我會講15-20樣野 左右
唔準唔好打我
最重要的是 當參考
P.S. 睇2頁截

可以tg?

男 1993年7月13日 18：55
Thanks.

Iristsoithk

1991年6月21日22時31分
男

1997年 2月2日 14:58 女

男 1996/11/23 24:00

1997年2月24日 9:15 女

辛未年 己亥月 丙申日 壬辰時
男

Added

有15個人pm 我
20個人截

16人

17人

19人

TG左你,未雙TICK

男 1991/08/13 12:00

已pm

男,1992-10-09,10:50AM

自爆師

截啦